[IOS] 我個鬼仔fd 寫左隻Game

佢寫左隻三消Game 叫Ruya
佢知香港有人Download 左

如果你有玩過 可唔可以俾下Comment
我話返俾佢知 Thanks